Mediante la implementacion de lo visto en los cursos antecesores, se creo una pagina donde se hace la busqueda de peliculas, 
basicamente reutilice el codigo del archivo catalogo.js y lo adapte para que pudiera hacer la busqueda de las peliculas 
utilizando los JQuery, Ajax, JSON. 